返左份新工，呢幾日係附近求其食，原來全部係藍店

我有罪

藍店師

記得買贖罪券

附近得幾間黃店，仲要唔岩食，

多多都買，係咪買左死後就可以上天堂

唔係 純粹個心好過啲

邊頭

灣仔，食左8號冰室同樂樺工房

13咪黃

任你點都黃啦 雖然大陸個開

好違和

咪話左一開頭求其買，冇留意

一入去見播cctvb都知啦

真係冇留意呀嘛

去人超買食材自己煮啦

8 號係藍？src?

話說我見到附近如意冰室係黃

呢間西野話轉黃呀麻 不過大把選擇啦

佢真黃定扮都唔起考慮之中

屌你

1. 文入面係撚講8 號
2. 文入面果間澄清左大半年

之前話告急 我食過一次
難食到真係明點解告急

邊區呀 介紹下你

係喎，sorry

咁我係咪可以買少張贖罪卷

呢啲五毛派膠post認真回黎做乜
入到黎見到 係各位網友 都知咩料

燒山打手入黎我都阻止唔到架